第一次咁撚想死

屋企慣得嚴
老豆老母鍾意叫個親戚鬧自己
個親戚用鬧我地黎抬高自己屋企
個親戚扮撚曬道德撚
個親戚成日話我地係收錢做嘢嘅暴徒
老豆老母新年利是都冇俾
老豆老母年初二家暴
老豆老母沒收銀行卡
老豆老母pk嘢大撚把
好想用文字紀錄所有心情然後死
等佢地知係自己逼死自己個女

^20歲
^絲

唔好做傻事，咬緊牙關忍住，到一有能力就搬出去住。
世界好大，唔好放棄

同佢講 信政府 身體健身

唔洗死喎 先二十歲女 人生仲有好多可能性 無需要為其他人既on9死 睇你未 出黎做野後就係獨立既人 唔洗睇身邊人面色

報警啦

有翻part time
唔係冇能力
係本身有兄弟姊妹
佢地有一個係長期病患
唔捨得佢地

搬出黎青年宿舍囉

靚唔靚女，靚既做我條女同我一齊住

400尺

專業人仕

靚仔

嗜好係打牌

傳說對決

Hug
捱多幾年搬走自立

你真係幾撚狗, 係真正既狗公

唔好諗唔開呀

可惜你智撚障 無撚用呢。

好想同樓主一齊建立幸福小家庭

千祈唔好，末日氣氛已經好重，真係要死嘅根本唔洗自己郁手，生死有命

天意無常，俾個機會未來嘅自己，未來會愛你，你愛嘅人

當練下EQ, 唔好將佢地講既野太上心
有需要香港人實幫

捱到有轉機為止

好多人都入咁樣成長
唔好聽咁多「成功故事」
衰野無人講咋， 好多人同你一樣， you are not alone

我有班同學都係咁 佢地2 3個人一齊出黎做野租屋住
逼就逼d 但起碼大家岩傾 日日一齊都開心d

絲打, 堅持呀, 唔好自尋短見, 你死左佢地係嬴到笑, 唔會有良心責備
我屋企都係咁, 當係耳邊風聽過就算, 有時嬲得濟我就屌返轉頭,
我老豆係我面前即時無聲出, 只敢係我背後話返我

我自己翻part time已經夠錢俾學費
但佢地堅持幫我俾
俾完就話我幫你俾仲多嘢講
好心累

唔知係咪膠post
真心回一回

當佢耳邊風講就容易但要時間訓練自己
經濟封鎖係佢地最易嘅手段
20歲可以試吓搵part time
真係唔得可以屈服吓做雙面人
在家藍，對外黃
搵一個自己嘅平衡點

抗爭本來就係弱勢一方向強勢作出挑戰，弱勢係能力弱，但唔係心態弱。 btw銀行卡都有得沒收，你都幾弱勢喎。有時唔夠打都要還拖既

依家你唔恨心 日後都要面對決擇
獨善其身 先有能力幫助照顧佢地

我有諗過搬走
我唔想我兄弟姊妹受曬
我一走就輪到佢地受

小事啦！留番條命等肺炎

你好勁

我有翻part time
一個月都夠生活費
但問題佢地唔俾我用d錢
沒收我張卡

你死咗佢哋咪一樣受晒...

加油啦,好多人陪你行落去

留住條命用時間證明俾廢老睇無你供養佢地就等火葬

報失咪得囉
個戶口你既憑乜沒收

唔係自己戶口？佢無資格拎你私人財物
但你講得出既預左一排番唔到屋企

Sor睇少咗收卡呢部分
其實去到呢步要識保護自己
搬走就最直接但好辛苦，唔建議

嘗試搵個樹洞聽自己講嘢同比吓意見
忍到佢畢業先搬出去
但記得一切用自己出發行先
人要自私先可以保護自己

佢哋只係你人生嘅一部分
你同你嘅將來先係你嘅全部無謂為一部分嘅人放棄自己
加油絲打

嗯

我好多年前都同屋企人嘈到好大
當年都搬走咗，捱咗段日子
今日回頭睇返叫捱過咗

唔敢教你點做
但可以幫手做你樹洞

張卡你名?
佢地知密碼?

踩低人抬高自己既親戚已比我串/屌到化閪，絲打唔好睇唔開⋯家暴可以搵婦女會睇下會唔會比位你住？

戶口我自己
張卡我自己
密碼佢地唔知

但佢地要我定期㩒錢出黎俾佢地
講得好聽就叫幫我keep
最後乜都冇

一個星期俾300俾我用
以為好多
夠一日開支
我依家唔係讀中學啦
洗費都大左啦
300真係真心少

佢地覺得我唔識金錢管理咯

鬧鳩我都算
依家仲扮撚曬好人
俾d防花粉嘅口罩我地
講到自己好偉大
話鳩我唔為自己屋企著想
大佬
唔通我上網買又話你知咩
我老豆老母仲覺得佢幫緊我地

次次家庭聚會仲講話暴徒前暴徒後
我次次都屌翻轉頭
次次吵到反撚曬面
第二次見面又要扮冇嘢
都幾撚好笑

比我就一定會同佢拆穿佢垃圾d花粉口罩，廢事累死屋企人同自己，順便魚下個親戚。我從來都唔撚比面垃圾親戚

我今次主動話：下？！你帶口罩？！暴徒黎架？！（曲）而家反蒙面法wor ～跟住藍絲冇撚聲出

如果佢話你都帶口罩既話，你就可以話，我認架，你認唔認啊？一係就話警察都係蒙住面鬧示威者蒙面架，所以我咁鬧你係好合理架wor

絲打有無覺得好啲？
卡嘅問題解決到嗎？

心情好好多
卡嘅問題
我諗住自己系另一間銀行開多個ac

咁就好
睇睇短期生活費有無問題

有就再上嚟搵大家幫手

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

忍下啦, 儲夠$即閃,
不留聯絡. 完.

ching搵食埋邊喇